唔係香港人走得前，係中共指示中國人率先喺香港搶購物資製造恐慌

根本日本、歐美啲地方都係中國人散播fake news同搶購製造恐慌
在外中國人就好似華為啲router咁有戰略需要就發出木馬攻擊

好老實 自己真係冇搶過 唔知班廢老係邊收風

有幾恐慌

果日上網訂多兩包米
廁紙屋企一向有三條
紙巾一向有六盒
意粉午餐肉本身都有半打
烏冬又有十幾包

唔出街都捱到兩個月，我估

上咗岸就冇事
唔怪得香港咁多condom產生

去到邊都好
一日有中國人
一日都有威脅

一包米食到年幾兩年架，屌
若無埋電，米可以硬食咩？

紙巾其實有乜用？

呢個一直都係中共宣傳嘅方法，中共利用自己喺外國嘅媒體渲染外國搶物資嚴重，再經大陸官媒轉載就成功將疫情變成中共領導有方無出現外國搶購物資嘅場面

(影) 武漢肺炎》危機處理大不同 美國人囤槍 華人搶米糧

新冠肺炎（俗稱武漢肺炎）席捲全球，其中美國截至1日為止，累計66例確診病例，並出現首宗死亡病例，引起當地社會恐慌。在華人居住的地區超市，米一上架就會被搶光；相較於華人急於搶米，美國人反而是去囤槍。

黨鐵仲好似夾埋武肺至黎換通風系統

打飛機

都唔係只係同中國嘅蝗講
仲同世界各地嘅機構講中國嘅功績讚揚自己
同打擊其他地方嘅管治威信

度度一恐慌就搶廁紙 jm9

根本得中國人先會搶
歐美人因恐慌率先搶米呢啲物資根本唔尋常

689 第一個post 出黎, 已經一早知位邊個指示

日本係冇可能率先搶廁紙
全部都係日本製
日本搶廁紙根本唔尋常
再見到連歐美都搶根本就肯定係中國人有組織地發起恐慌

我無搶過

華記個撚樣咪有份搶購囤貨

諗諗下其實可以plot個graph
睇下中国移民數同恐慌程度嘅比較
如果係正比就

仲要係率先搶

我都諗過
但其實有冇實際嘅數字做得到

中共冇咁犀利可以動用咁多人搶野
係支那人劣根性既問題

師兄坐咗幾耐
留學生全部都係間諜嘅時候
在外移民點解唔得
你諗下點解你老母收到嘅訊息來源會同自己咁唔同
就知一直係咩人有組織又非常有效地對準一批民眾散播訊息

Trump話留學生都係間諜時
已經等於同你講在外中國人都係潛在木馬程式

咁都可以打飛機

如果我係澳門人真係笑而不語

食屎揀到舊暖嘅認威

中國人鬥慘文化世界第一

我唔覺得中共會有咁多資源插咁多間諜
頂多每100個有1個係

你知唔知Trump甚至係俄羅斯係點講中國人嘅間諜
佢地講明唔係我地認知嘅傳統間諜
但係會不斷接收嚟自中共嘅資訊去影響一個地方嘅運作
就好似上面咁講唔知啲死廢老收到咩訊息去搶物資
又或者外國選舉嘅時候不停鼓吹居留嘅中國人去投邊個嘅票

風頭火勢 大局未定
唔團貨等幾時
成班連登仔淨係識笑人
家下全球都爆發緊
都未到最嚴重個一刻
你點知到時物流咩情況
到時就就算有貨 你又敢唔敢出去買

簡單啲講
華記撚樣呢啲都係潛在間諜之一
大把呢類人

好的

師兄唔洗出街？
口罩都唔洗？

廁紙 米 供應商點都會有儲倉 都唔知搶黎做乜
就算cut咗大陸供應/停產 都大把外國貨源
你話搶新鮮蔬果我就驚d

我只係搶過廁紙
因為屋企最後3卷
平均一日用一卷

支那人fake news系統

口罩1月頭我係連登收到風話支那捉左8條友果陣已經買左3盒 全獨立包裝 果陣都只係5-60蚊盒 再加自己本身都有少量1-2盒存貨係屋企病左果陣用
所以到而家為止又真係冇搶過口罩
番工出街緊係有 不過放左工就番屋企 唔會再出街廢事哂口罩囉
廁紙同米就真係正常用果隻買 一D都冇預多
所以話唔知班廢老邊度收風要爆買廁紙同米 連登都冇講過啦 係無啦啦廢老爆買先有PO 但係自己分析完都係唔覺得要爆買

一日一卷 屋企幾多人呀?

Ok咁你改變到啲咩？

意大利有30萬溫州人

===================
入嚟幫幫手推
【理大成功研發快速測試系統】冇人理
政府$0資助

其實搶口罩都話 米 厠紙都唔知搶乜鳩 攪到我前排真係買唔到米 日日食意粉

屌我人係美國

d中文新聞聲稱CDC呼籲大家儲糧，跟住d支那人去哂Costco等地方搶水搶米
我依牌都唔敢去，費事被歸為同類

跟住我去CDC官網睇下，搵唔到任何叫人囤糧的呼籲，都唔知中文新聞果d料係堅定流

從來冇搶過但屋企得返5個口罩

我都唔明點解要搶廁紙
係外國好多食物賣
就係得廁紙比d強國人搶晒

華媒=Fake news system

外國搶野果班好撚多華人黎

大劣人去到邊
就會搶物資搶去邊

me too
嗰兩個星期屋企一切如常

支那香港人

出面有post講美國人囤槍
又係得殘譯中

Exact7ly 人在澳洲
前兩日見到有人share 簡體字媒體寫專家建議囤糧 第二日即刻勁多人搶野
屌佢老母 咁啱屋企廁紙用哂

Yup 班廢老爭餐懵嘅最好中埋肺炎

好陰謀論

而且廁紙果堆野好平又大件， 買幾件視覺上已經有好大效果， 成本低， 又實用得哂

外國果班好多富n代， 奶共， 又大把免費愛國， 囤積居奇又可以賺錢， 聽黨指揮好撚易

陰你老母咩
Trump一早講明中國人係全民間諜

係外國生活過就知鬼佬唔會搶日用品
要搶都係搶black Friday 潮牌嗰類野
住澳洲加拿大嗰啲地方就預左多”人”搶野 原因係咩自己諗下喇

最狗係引起恐慌後啲華媒只係影鬼佬搶埋一份嘅相

fake news 廣傳

一次隊都冇排過
口罩清潔用品新年前買，嗰時仲未加價，清潔用品百佳就有
新年嗰陣淨係買過嘢食，同為咗令到廢老冇米食買多d米咁囉

香港人唔係走得前，係柒

係人性自保心態 利申無特別搶

平時都無清潔

歐美日本都搶

我信間諜國安
但呢個唔persuasive

歐美主食都唔係米

事實擺在眼前
同啲藍絲仲唔信黑警輪姦單案一樣
都係因為唔敢相信，一信咗就破壞咗對社會嘅認知

你睇下呢半年
你阿媽嗰輩所接收嘅資訊同你所接收嘅資訊差幾遠
資訊操控嚟操作社群嘅動作反應係好易做到

Source

咁口罩呢？

Source你老味咩
咁多fake news仲只係識問source
唔識自己觀察點解無端端搶米搶紙巾？